醫生 我諗起ex嗰陣心口位會有啲痛

以前成日覺得啲人吹水
原來真係會心痛

有冇藥可以醫返好呢個病

水泡可以救你

時間是毒藥 但痛舒緩作用

佢會搵下一個水泡，人係自私的。
下場好唔好，兩睇。

我就係搵左個水泡
好後悔
ex講得好岩
我真係世上最自私既人

我以前都唔信
但自從之前試過一次後就信到十足了
真係會乸住咁痛

我明白你呢種感覺，不過係諗起第一個ex 先會。
btw 都成十年了，就算有拖拍緊，一諗起佢都仲乸住乸住。

有種好可惜既感覺

每次諗起佢都心痛 可以點

而家拍緊拖 但係唔想當佢水泡
有時諗諗下都覺得自己好自私
明明未放得低就開始左

拍左5,6年 唔知要用幾耐先可以完全好返

最慘係喊又喊唔出
個感覺好似係個胃入面有舊屎 嘔唔到出黎

一撚樣

我明

拖住水泡行街，但自己卻感覺唔到愛
變相都幾可悲

一諗起就算而家有得重新開始
都返唔到去嗰陣咁樣
就會乸住乸住

係，好似永遠都會有條刺咁
最慘係，分手原因係自己衰，自己以前唔識珍惜
到依家咩都太遲啦

可以上黎分享下

睇返以前既相同片
我地2個既幸福甜蜜笑容
再諗起依家，永遠都唔會出現啦

係，就算大家再一齊返，都無可能去返以前咁...

有時會諗起但咩感覺都冇
係咪我完全冇投入過
申利戴帽

回憶呢啲野話黎就黎 抹都抹唔走

平時其實都算係忘記左佢
但有時自己一個靜靜地，又會忽然間回想起

跪求對抗方法

分左手差唔多年半 都成日會諗起同佢拍拖啲片段 係得佢先會令我咁開心

聽日如果冇散係我地二周年
你好嗎？
屌好撚痛

巴打 冇乜感覺都係件好事黎

曾經都以為會無野 點知一係自己身上發生
個種痛 就好自然咁出黎
時間可以凋淡 巴打

有時返返下工諗起
要扮冇野真係好撚辛苦
試過眼濕濕 即刻衝去廁所坐下冷靜下

睇睇下呢個post想喊 好似見到自己咁

唔好咁啦巴打
我同佢1齊左2年半分左2個月

我分手到依家，工作壓力仲大左好多
成日要扮無野咁去開會
去做野
真係好辛苦

共勉之

會有種抖唔到氣既感覺
巴打，運動永遠係最有效既發洩方法
我就會瘋狂去踩單車或者游水
不過時間可以治癒一切

佢永遠唔會知我成日為佢喊 諗起佢講過既每一句野都會想喊
點先快啲放底

曾經我去老蘭，不過只會更加空虛

好想搵佢求復合，但我已經搵過兩次，我知無用但仲係好想搵，點算我覺得自己就快癲

我都曾經試過
心痛
訓又訓唔到
訓到發夢都見到佢
訓到都好辛苦

維持左兩三年
搵水泡係會快D 忘記
其實個水泡最後你都會後悔

個人經歷
時間會沖淡
只係唔知幾耐

做咩要作賤自已

聽日開始試下盡量早睡早起做運動
瘋狂做運動比個腦放空下 可能會好啲

岩
我之前就係搵左個水泡
但拖住佢行街，自己卻感受唔到心動
最後又害左佢
真係好後悔

有一排因爲唔想再亂諗
所以晚晚好早訓
點知又比我發夢見到佢

可能因為初戀？ 其實係佢帽我但我已經冇嬲

人群入面更加覺得孤獨同空虛

我早排連續發左五個夢都係佢 真 冇吹水 仲有幾個係關上一個夢事 我都唔知做乜鳩

我明
嗰陣佢全部已讀不回
而家諗返起都覺得犯賤
記住要識得放過自己

唔係初戀，但係拍得最耐既一個
唔值得留戀呀巴打

當你個ex有拖拍既時候，你就好自然會放低

帽左就唔好再諗喇
就算一齊返 條刺會一世係度

求解決方法

係

慘在冇方法知道佢而家有冇拍拖..
佢冇再覆過我
Facebook唔update任何野 或者hide哂
最近一次見佢用 就係同我分左手 轉返relationship status
我都係見到自己in a relationship 後面冇 with xxxxx 先知佢轉左

越睇越心up

我知 但我真係好掛住佢
同埋真係搵唔番鍾意人個種感覺
個個女仔我一個月就冇左feel 點解

好多時，你以為好愛。
其實係因為唔慣，過左一段時間問返自己有幾愛，又答唔出。

不過係十年八年後。

有啲野，連自己都呃埋。

其實知仲撚痛 你會係咁諗佢同新仔點樣sweet

佢無覆過我 令我覺得仲有一絲希望
但僅餘嘅理性又知道 佢真係想復合 就唔會覆都唔覆下
但係我控制唔到自己想搵佢

教我 我仲可以做啲咩

我可能有d m屬
同埋越睇會越覺得自己無做錯
佢係唔值得我去珍惜

人生唔止得愛情

都係..唯有希望十年八年後會識醒
有時明知同佢一齊嗰段日子只係人生其中一個階段
但係心入面始終想同佢一齊行落去

一樣呀巴打
我寧願睇佢而家識左第二個 日日都好sweet咁
可能咁樣好似比人一刀刀拮落黎我先會識醒

人好脆弱，好似我咁
太多波折，唔止愛情
一次又一次對抗命運 已經好攰 唔想再企起身

好想遇到個可以令我完全忘記佢既女仔
就算做兵都好
不過應該都好難

巴打有時間又唔介意既可以講下

真係m屬
為左忘記佢連做兵都肯

Stay strong

因為真係好耐無試過認真去鐘意一個人
如果真係有個咁既女仔出現
真係好想試下

諗起ex只係想打柒佢老味

多謝巴打
Lihkg有愛

係咪你ex有啲特質
好難係其他人身上揾到

我唔知可以點講，我只想快啲完成責任，可以了無牽掛咁走

揾啲途徑發洩下
上面有巴打話運動
可以去打下拳 當佢係沙包咁打

當沙包係佢先啱

佢最大既特質就係好愛好愛我...
但都比我hurt走左

加油，我怕拖3年被帶綠帽都走得過，你都實得

完成責任都不失為一個目標
巴打共勉之

keep住痛好辛苦

求屌醒

以為初戀痛過一次以後就免疫
點知而家又痛多次

各位 你地係大多數係讀緊書定工作?

我連點捱過而家都唔知

Same

3年收綠帽
多謝巴打嘅鼓勵 會繼續努力

有時放假想休息下 點知又黎料

巴打做左啲咩犯賤野

穫穫新鮮穫穫甘
冇咁易免疫

我返緊工
每日生活都好平淡
可能因為咁樣 更加想返去以前

仲讀緊書

如果自己頂唔到記得揾下其他人幫拖
或者上黎呻下
會容易啲捱過

一係搵過第二個 一係時間幫你沖淡

係 真係有心痛呢回事

每晚都瞓唔撚著，但又有正事要做
我覺得自己就到極限

咁快就揾過第二個我都知係仆街
不過雙管齊下希望有用

情緒真係會嚴重影響健康